emoji language v1

翻譯：今日我好唔開心
因爲暴政不了

有無人可以解讀到
高級語言黎

Proudly presenting the emoji language

RESPECT THE LANGUAGE OR U WILL GET RETRIBUTION